叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(57)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

本單元玩家陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

6月22日-7月3日狼人殺播出後新單元《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

娛百主持&常客構成的狼人殺宇宙
W0LF四堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤,主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)跟RAP擔當陳零九組成，團名Ｗ0LF是以他們的名字:Wayne,09,Lai,Fengze 合併而成
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成團體。

Q:四堅情，真。四堅情及五堅情分別？
A:真。四堅情為婁(L)峻碩取代小賴(L)；五堅情為5個一齊合體

每個post都有人問嘅八卦FAQ:
Q:凱希點解同斯亞唔可以同場？
A:

Q: 以辰去左邊？
A: 主力拍劇，但保持以狼人殺女神稱號接job，拍戲空檔期仍然會返去娛百錄狼人殺，詳情請關注以辰ig @yi_chan_liang

Q: 凡凡係咪離開左反骨？
A: 官方說法，沒有離開反骨，但個人未來發展方向與理念逐漸與反骨產生偏差，導致減少在反骨出鏡的頻率，詳情請參考凡凡個人youtube頻道的焦心廚房系列#2#3。

Q: 關於藝人性向、緋聞
A: 你問得自己心底都有答案

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)

師父零九救我 - 高玩零九及徒弟鋒澤透過重播以前狼人殺，指導新手玩家應該點玩狼人殺
Ep1. 理解輪次遊戲重要性
Ep2. 注意在場玩家狀態
Ep3. 網殺面殺有不同，人設重要性
Ep4. 點解要擋刀？
Ep5. 預言家應該點玩？預言家查到金水都有收益
Ep6. 屠民 / 屠神？
Ep7. 仔細聽發言決定狼刀
Ep8. 女巫一定要救人？女巫應該點表水
Ep9. 神職應該點玩？
Ep10. 站邊預言家的選擇 分辨狼假跳預言家的BUG!?
Ep11. 跳身分的收益 身為平民也要努力排狼坑
Ep12. 預言家對跳該不該投外置位!?
Ep13. 床上覆盤 站在別人的角度去思考
Ep14. 以狼的視角為覆盤點! 如何觀察場上風向做正確判斷
Ep15. 娛百愛神身分跳的時機點
Ep16. 師父教你帶風向的時機點
Ep17. 走心流的堀起
Ep18. 師父教你抿牌的秘訣
Ep19. 鐵規則的重要性 別因為慌亂誤算幾狼幾神
Ep20. 狼隊在白天要隨機應變 後置位悍跳最佳時機點和收益
Ep21. 身為狼人該如何增加好人面
Ep22. 數學和狀態的對決 面無表情可防止他人多加聯想
Ep23. 狼隊的反邊邏輯操作 好人陣營該如何正視角
Ep24. 狼隊自爆的時機點
Ep25. 狼人遺言怎麼表水提高效益
EP26. 狼人什麼視角來表水
EP27. 五堅情特別企劃貪吃鬼是誰 (無覆盤)

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05
2019.09.06
2019.09.30
2019.10.24
2019.11.13 (冇上警)
2019.11.18
2019.11.19
2019.11.22
2019.11.25
2019.12.12
2020.01.08
2020.02.11
2020.02.12
2020.03.17
2020.03.19

Nplm

Lm

第二日輪次理論係45>1
5拍獵除非後面有人對跳拍死佢先驗槍
6號前置位跳守墓人 當然唔係太好嘅時機 但後面冇人拍佢 咁都出得到張6
反而1號棄票唔拍身份 要係4 56跳神入面出 好人仲要認到佢發言
結果論就好人天秀 但其實出6係幾大風險

蟲蟲絲留名

世界大戰

零九

鋒澤

鋒澤

nplm

why not both, 兩個都唔同type,使乜鬥

其解點解要鬥 外貌 音樂 性格呢d走既路線都唔一樣

單靠叮咚推完一個post

歌我近期偏好零九
個性我會揀鋒澤

鋒澤雖然入坑係09

lm

我揀大嬸同查個毛

大隻妹表示簡09，但鋒澤都中意

唔好意思
琴晚臨訓高估左推po速度變左依家好尷尬
今晚0995麻煩推埋隔離(56)先

我就揀最少人揀嘅小賴啦 講到你有得揀咁
原因一嚟gay 二嚟性格問題 三嚟好靠得住咁

小賴性格真係勁吸粉 同埋幾鐘意佢種處事方式
除咗會check住你行蹤之外

check睇咩方式囉 咁唔係cls嗰D手法 我覺可接受嘅 其餘4個有兩個有伴 一個性格反差太大/有錢 一個就脾氣大 好似淨返小賴較合乎我性格做到朋友 (唔係踩佢地嘅意思)
理想緊係好似采子咁 個個都識到

呢part好悶

遲左入直播
澤仔一開始貪食鬼掟紙巾係咪問米

采子真係贏家嚟

0995好好笑希望整多幾集

其實我原本expect叮咚係咁樣玩呢d鳩遊戲
點知真係5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前

今集09幫鋒澤擋刀張相大家唔使估
相入面個個我嚟

好睇過覆盤

貪吃鬼好睇過算命
覺得算命有少少尷尬

讚同
根本五個鳩玩遊戲仲好睇

我覺得都起碼好睇過覆盤

同埋見到晉澤

我覺得算命好搞笑喎晉澤仲有小九

小九把聲好得意 頭先鋒澤應該點都估唔到搜包會搜埋銀包

鋒澤有咩照片

算命好好笑

以前娛百的玩過既梗黎 , 問米同KID都玩過下幾集
主要睇主持人有無梗
短短地尷尷尬尬都OK
反正尷尬就係零九風格

咁老土放老婆張相係銀包架

算命嗰度可能想整成解答粉絲生活問題
但綜口味平時接收到個d問題先有爆點
0995未必做得起/有個節目效果

算命我覺得佢又係用返啲inside joke嚟做梗
當然如果佢定位本身就係for fans only嘅話都ok嘅
但前面貪吃鬼好笑啲

捉手嗰度 偉晉好猴擒

好囂張的眼神

今集幾好笑

不要再說了,個度大家d表情好耐人尋味

但係婁話照片,老公第一反應係:哪有照片

婁婁又做罪人

應該係 不過咁嘅方式可能第一次睇我覺得有少少尷

屋企人定女朋友

乜通告費係會比現金？

好好笑 點算 好睇過叮咚勁多

仲要搵張溶溶爛爛嘅紙包鬼住 不擅長生活

好難cap圖,唯有整個gif

一問想同前任復合 鋒澤偷笑

今晚咁少人討論

明明今日都幾好睇,我都大笑咗幾幕

其實係咪我笑點比較小學雞
我覺得算命個度好好笑 小九係咁叫婁婁幹小賴同埋偉晉痴漢我都笑到超大聲

09表示因為錢而同你前任一齊,所以有錢就可以復合

其實不如每週六咁樣五堅情鳩玩遊戲算啦
成本又低
好過叮咚五堅情平日只係分到每集十幾分鐘剪到咁碎

如果可以體制化
直情可以整到"認識的哥哥"咁
用番平時個棚就可以錄

貪食鬼好好笑 抿爆

鋒澤有女朋友？

衣架都照袋落袋幾日嘅男人會搵張紙包住張錢已經算係咁

澤仔係咁震09張台都好好笑
跟住澤仔反轉左個注音

正
但感覺會好快比娛百玩爛

眼鏡澤真係好好j

利申仲未睇

諗下點樣令貪食鬼多D空間仲好
至少要抹得切咀, 吞得切D包

卜心個身高梗真係玩到爛哂

如果拍到認哥咁實勁正

我用緊電視開yt嚟睇
好彩屋企人就算聽開五月天 都唔知個幹字喺台灣點解

貪吃鬼好似真係太易睇得出 好唔公平

其實我覺得第一輪過到骨已經要俾分,佢哋熟到抿牌已經知邊個係真係已經好難玩

食包乾到係咁要吞口水
炸雞咁油又係好難搞

笑死

起碼真係成班哥哥

係
就咁玩下鳩遊戲, 吹下水, 跳下舞已經好好睇

紹安眼神好似怪怪地

查個毛成日著09件衫上節目 睇落真係幾老友

反而未見鋒澤著過

你cap到好想問seed定老母

我屌

09幫佢擋咗兩次

0995平時都冇咩人討論

事出突然，想同鋒澤老婆們爭你地老公嘅老公

我較咗2倍速睇但我覺得算命仲好笑

因為綜藝效果麻麻

其實有晉賴又差好遠

排隊啦

呢度偉晉明明一向都算受歡迎(?)
小姐唔好打尖 隊尾喺後面
利申 我冇打算爭

想要晉仔多啲
不過佢好似仲多人爭
要排采子同娛百小編後面

悍跳完澤仔老婆到偉晉老婆嘅輪次

有呀 鋒澤有次直播著過 個日應該有錄影 但唔知幾耐先播

盤吓邏輯 屋企人洗乜咁大反應

似乎競爭仲激烈

偉晉一早親口打槍晒所有女友粉
最低要求起碼要係男友粉

其實睇咗幾次覺得佢本人反應唔係好大,但係09咁幫佢擋刀就

娛百小編必要時仲會同采子聯手
采子話將號碼機折左番屋企
娛百小編竟然係回覆做得好

婁成日中地雷

09次次都神救場

唔好意思都要講婁婁又唔識做人
其實澤仔見到九賴玩左佢銀包好耐都無理，可見澤仔係信任佢地兩個
但婁婁一大叫就好尷
婁婁應該仲未知點樣同天蠍澤保持不遠不近的距離

好懷念琴晚咁激烈討論

定係反邏輯真係學老公咁講其實唔係d咩照片可能純粹係有相嘅卡之類但係09望到節目組一路催快d完所以唔俾大家再睇好迷茫

四堅情得09無咩地雷 都唔怪得佢痴09多d
其實由星期四個集開始一路好同情婁婁

唔懷念 好撚眼訓

09一幫鋒澤擋 鋒澤立即將銀包收埋 收都收唔切 到底有咩秘密

琴晚討論到3點幾個鐘冇間斷

其實澤仔今日ig po個段姦情影片又覺得皮蛋豆腐佢哋互動幾可愛喎

婁主要係同佢地仲未係好熟
玩多D會好D既

希望真係佢女朋友嘅相啦
一個人喺外國仲要做單身狗太慘啦
衷心想佢哋個個都幸福

零九知鋒澤著重私穩 張相無論係咩應該都唔想公開
開頭唔洗搜佢包包幾開心

應該只係大家放大咗佢哋尷嗰下嚟睇
婁婁同鋒澤相對上唔熟大家都知
未必知道對方底線係邊 所以相處上會有啲尷尬位掛
可能之後寫歌真係熟咗所以而家frd返呢

除非有狗仔跟,唔係嘅話到佢結婚先會知

唔知佢結婚會唔會講

到時我會同大家講我哋嘅婚事

睇完你呢句心痛左一下 我老公要同第二個結婚 佢宣布個日我會（同時間會少左好多迷妹粉）

其實會唔會揣測太多
雖然佢係步入咗拍拖同結婚嘅年齡
但我真係唔覺得係女朋友相

可能學吳尊咁 生完仔先同大家講話一早已婚

所以我都好迷茫
不過係唔係都好我哋真係唔會知
除非佢條女有日忍唔住自爆

真 其實好想見到澤仔拍拖

我推呢個
大家真係抿牌抿到上腦 冷靜d！

洗唔洗咁誇張 佢都30幾歲有女朋友都正常丫

頂唔係好接受到,始終偶像結婚都會想祝福下佢

如果佢真係公開
個女仔應該會俾人攻擊
澤仔有咁多妹妹粉
應該好難好似婁咁瞬間變colorful

覺得結婚真係要光明正大行出嚟講

依個結尾就由我嚟承受
到時大家細力d屌我,thank you

我唔會屌人 澤仔俾你

真 好想見到佢幸福
又搵番篇news 如果單身應該應該會講 自行揣測 不過都唔會有結論

//然而真實生活中，4人愛情觀大不同，陳零九已有穩定交往8年的女友呼呼，「我一開始就沒有藏，但也不會特別聊」；黃偉晉表示，「我現在單身，對感情順其自然」；邱鋒澤不願公開感情，以免被模糊焦點；唯獨小賴大聲疾呼好想談戀愛，他公開徵友：「我是新時代的力量，很倡導談戀愛，也想公開徵友。」放話歡迎夠格的人去他IG留言，而他的理想型「我是外貌協會」！

我又覺得佢結婚既話應該都係好低調 一日唔俾狗仔發現 佢應該唔會主動講

感情收太埋嘅問題就係間接吸引好多女友粉甚至痴線婆fans
以前我某個偶像結完婚之後，有個阿嬸著婚紗去演唱會會場
未入場已經要洗眼

特別佢返新加坡結嘅話，更難發現

希望係似慧如采子依d善良純品樣又唔差嘅女人

翻新加坡結 可能真係生咗小朋友都未必知

講開善良純品樣靚令我諗起宇宙
佢真係好gfable

會唔會係大家都識卜心之類
09大反應到有啲嚇親

唔係好想用慢版睇多次狼人殺

宇宙慳襪個到真係接受唔到,不過好好笑另外佢會送飯俾生活困難嘅朋友,又醒d零用錢俾團入面d妹妹真係好善良

佢對襪嘅執著真係好痴線 穿哂都照着 仲要拎嚟裝嘢
不過佢啲性格又係好好嗰啲嚟

如果鋒澤同佢 同一個女版嘅偉晉一齊差唔多

查個毛個角度冇可能睇到有照片
似想做效果玩澤仔多D
但09幫鋒澤秒擋

定係其實係比場外催收工

睇yt留言，婁話有相係講笑，做效果

係咪得我一個覺得今集貪食鬼game好無聊

其實我都係 我覺得脫離狼人殺個模式會好d

我就好似睇全程用狀態打人嘅狼殺咁(即問米

一定係有相啦佢咁表水仲有可疑

點解五堅情搞到大家咁多猜度
原本平凡的過瞬間變mistrustful

最後深夜一定係扮感性傾偈然後出歌
到時就會好溫馨 一定悶到爆

睇完尋晚D討論真係服左大家

其實係咪冇人知09私底下對澤仔好到連佢條女咁大方都認真呷過醋 想親自出手整蠱澤仔 （但09唔比佢搞澤仔阻止左）

09陪澤仔玩荒野仲退左個好勁既大公會
加入澤仔個廢到爆既原音戰隊 兩條友仲疑似用情頭

九澤認真fd到出汁
兩條友工作日見夜見 都仲會去私約食飯
少爺咁難約仲特登由信義去永和搵打邊爐

簡單D黎講
如果對象唔係澤仔 以09性格完全唔會經營CP更唔會當眾主動借位kiss
所以見到你地話九婁真兄弟 九澤假朋友
真係忍唔住出黎正視野

利申：

我諗上個po唔係想話九澤假朋友
而係覺得佢地好似無大家想像中咁熟姐

只能說九澤賣CP賣到過咗火 都唔可以怪觀眾有過高要求嘅
fd就一定fd但唔係誇張到鏡頭前咁恩愛 但一定唔係同事關係only
但呼呼應該搞笑姐 有排IG成日留言扮呷醋

但會有邊個expect佢地真係恩愛嘅朋友 但我覺得兄弟情多少都係有

我意思係呢個post
晉仔：為甚麼大家一定要懷疑來懷疑去呢

同埋有無惗過如果九澤係叮咚又痴埋一齊
咪又係比人話搞小圈子
「0995已經痴埋一齊 五堅情又痴埋一齊 不如兩個人去算啦」

我只可以話佢地私下既肉麻係低調溫馨路線
可能同節目高調放閃有反差掛
而且我認真講
以佢地兩條友既真實性格 09對澤仔真愛
佢私下對澤仔好到喪心病狂

星期一先有得睇 好漫長

我寧願睇佢兩個全程痴埋一齊 覺得好溫馨

認真問 操肌操得多會失禁？

但應該有班九澤迷妹想睇佢兩個繼續放閃
然後小賴偉晉媽媽mode 婁婁個定位就會變到勁奇怪

其實叮咚好明顯係09大哥幫手照顧查個毛
因為澤仔同四堅情都熟 最自在
唔洗特別take care佢

學你話齋
叮咚如果九澤仲痴實就真係肉麻得滯

佢唔係話就當兵多job 夜晚又去飲嘢身體差咩
邊到有操肌?

真 四堅情嘅定位幾清晰 九澤晉賴 好似每個同每個之間都有關係 然後團寵澤仔 團欺小賴 其實好似好睇得出每個人喺隊入面係咩角色
但婁加咗入嚟之後好似冇咁清晰...

佢地啲「人人从人」仲少咩
叮咚要顧全大局嘛

其實佢地最近炒皮蛋豆腐係幫查個毛搵五堅情定位
但係喺連登好似造成反效果
目前應該都係九澤 晉澤呼聲最高既
想做澤仔老婆真係勁多情敵

自己覺得本身婁澤冇點ship開又少互動 炒cp真心有啲怪
寧願站翻本身睇開嘅

學術討論，當兵多job同夜晚飲嘢會搞到失禁架咩？
兩樣嘢好似都唔關事

um 我都覺得唔關事
可能捱壞咗個腎掛

婁澤2019都有情侶鞋事件既
不過比陳09呢個程咬金扼殺左 完美K.O.
前排淘汰區咬耳仔都有人講過
其實大家都明 只要痴澤仔就有人設

幹他！！幹小賴！！！

覺得09對住鋒澤係會錫住佢咁嘅feel 但唔會對住佢用小九玩

呢part重覆睇左幾次 笑死

真心係好錫住佢
每次諗起09係佢朋友圈成個皇帝咁比人服侍
但私底下居然肯幫澤仔收拾佢食淨既垃圾
可能真係音樂connect靈魂
我地識條鐵

好似原文係講佢當兵前太忙
中咗腸病毒先會失禁

有好大嘅幻想空間

條link 可以放起q&a

偉晉個痴漢樣太真實
令我一度懷疑佢真係鍾意鋒澤

冇裝娛百app 係咪投票鋒澤領先？

我係到諗 如果偉晉係直男 事情會發生到點

係

無得輸

小賴唔再包尾
利申投過一票俾佢

追左呢個前任小三嘅世界觀好耐
第一次聽晉表態話要復合

身為晉澤黨會員
表示g持

點解偉晉會包尾
好想即刻down app衝票俾佢

係囉 我都想投比佢

呢段時期係咪佢哋熱戀期嗰時
佢哋而家會唔會冷淡咗?
不過如果九澤係真·感情好
我都會為佢哋開心

搞親投票都係鋒澤第一

當兵前很多攤係講緊好多朋友搵佢聚會留念 唔係job

依度無人質疑過偉晉唔鍾意鋒澤

因為太明顯

用力幹

你講寵到佢加零一令我諗起d九澤cp文

我想正視角 「連登咁多人不滿」呢個印象唔係真 只係多silent majority
上個post中間大部份時間都傾左好多話題

同埋呢個公投, 投正皮表示不舒服又不一定係對五個人不舒服/質疑九澤感情

我係因為覺得娛百剪到好垃圾又唔安排環節而覺得唔舒服

係咪新入黎嘅朋友
睇咗叮咚第二集未
你覺得想同房嘅理由係咩
唔係覺得當朋友咁簡單啊

最後偉晉屌完仙人跳啊你們之後
「要錢是不是 給你! 給你!」寵

其實咁明顯 澤仔feel唔feel到

巴打好似知道啲佢地私下相處嘅模式～喺邊度知？可唔可以講多啲

係咪得我係有棍絲打會惗到某樣野

雖然我知你應該唔係諗到呢樣

兩個都有惗到

你地講完之後我個腦都有啲畫面

但個投票係講邊個最有偶包同最假
應該點都輪唔到偉晉

偉晉竟然最後

最有偶包又真係鋒澤

佢真係由頭到尾都零偶包

我以為投最喜愛

最近先開始睇
我原本以為係做效果only
但係愈睇愈覺得偉晉D表情唔似係演出黎

佢係外貌上偶包 反而覺得09係行為上偶包

5堅情地雷係咩?
唔覺佢地有咁嘅?

澤仔: 叫佢拎私生活出黎講(岩岩0995)
偉晉: 謎之突然情緒下線(叮咚第二集)
小賴: 好啦其實小賴好好相處

我會咁講係因為呢幾日呢個post爭議嘅位, 都係源於佢地五個可能唔太理解彼此嘅底線, 然後有d觀眾又覺得佢地尷/無默契
其實全部都係培養出黎, 一路立場都係想叫婁婁加油

都係
諗住之前九是廢頻道幫Fans慶祝生日
連果位殘疾fans話想叫09跳舞
佢都話"要求不可以太過份啊"
笑死

鋒澤就堅持素顏唔肯上鏡 (直播)
如果影到佢會嬲
雖然個個都話佢素顏沒差

漸漸我都好同情查個毛
雖然最初想買雪糕係佢
其實話偷偷收埋同誣陷鋒澤都唔係佢開口
bbq佢最初都準備拎住d肉燒
之後一路俾好多人話佢又屁孩又唔熟其他d雷點
話睇四堅情好過
的確佢仲未同佢地四個係超熟
慢慢玩多d會熟好多既

佢份人本身係好義氣既
記得小賴一日飯局請凡几第一集都話婁出專輯果排好忙
冇乜時間聯絡小賴
但都有pm佢話一路有留意小賴近況, 好暖

個下鋒澤好嬌羞好正最後仲多謝偉晉

唔好話佢地啦 就算朋友都唔百分百理解到啦 何況佢地係公事先聚埋 私下有無呢唔講啦(無人知/下下爆出嚟)
咁有唔熟嘅時候嘅 睇雙方溝通/相處姐
我夠俾朋友話認識咗好耐但都唔了解我啦 人與人呢味嘢睇開D 可簡單可複雜
5堅情走唔走到落去要睇佢地點lu

點都係鋒澤啦 09有偶包就唔會公開自己有女友

個個都誤會結果我老公爆票
明明09偶包都大係唔同方向咁解

係呀 小賴有講過…
查個毛同09係節目好大細佬真係意外 因為佢地對比另3個單身嘅 反而大唔透咁

我哋嚟重溫一次偉晉澤偶條件

對於交女友條件，偉晉透露除了個性希望能像楊繡惠之外，年紀最好跟自己差不多，大小不能差超過2歲，「我喜歡大眼睛、可愛、有氣質的女生，如果個性像繡惠姊這樣反差很大就太完美了。」

理想型是個性搞笑的女生，最好是有Lulu的諧星氣質，再加上陳意涵的臉蛋。

Ｑ：如果自己是女生，會最想跟哪位成員談戀愛? 理由是?
偉晉 Wayne:
Evan，會英文之外，常常講不好笑的冷笑話，但反而會變得很好笑。

單身的他提到私下很在意臉部保養，除了基本的保濕工作，還會每天敷臉，不諱言最在意女生的鼻子，認為皮膚一定要很光滑，不能出現鼻頭粉刺，曾買過保養品送給情人？他自嘲：「我不是很浪漫的人，就是平常基本款路人的貼心。」至於理想對象得具備何種條件？他說個性好相處、不無聊，外型順眼就好。

All match

話說我想問以前Spexial時代多唔多人叫晉仔做Wayne
斷訊時期澤仔一定係叫佢Wayne 唔識講但覺得好sweet
其實只係慣左用英文名嗌人

沁岳bingo

完全就係孫沁岳成日講唔好笑笑話+皮膚光滑
上面啲條件根本只係講緊佢啲偶像 而唔係真正嘅擇偶條件斯亞都變成佢偶像

既然係咁

沁晉
晉澤

我唔係太get到泌晉 有冇咩片睇返

我都整個俾男人投票先

愷樂
凱希

Why not both

其實佢識唔識講英文上次抽到要講英文剩係this is a pen

agreeeeeeeee
希望兩邊都多d互動滿足下我眼球

狼殺開始唔掂 我睇返views真係有機比叮噹超

沁晉而家仲係好唔熟 不過我拭目以待再有cp誕生

應該唔會太好 但又未差到淨係識pen掛

被迫負皮下你

感情係要時間累積
沁晉果一兩次wink仲未吸引到我轉隊

其實我都完全唔明
兩個完全唔熟到ig都係剛剛加好友冇耐.....
點樣可以咁到組到CP

應該咁講 如果你地明佢地兩個性格有幾難頂
就會知道呢兩條友對對方有幾痴線
佢地唔係18 22咁熱烈既關係
係兩個30歲大男人認真要同對方一齊走落去既關係

對住婁就好抗拒
對住鋒澤應該射咩都得

不過最可憐係佢

大家快d去刷晉澤cover既前任
唔知點解咁少view 想佢地呼哈出新歌

咁佢兩個係有火花嘅 但係屬於好初步嗰種 比皮蛋豆腐仲唔熟咁
所以上面不停推沁晉 我覺得都係要俾時間佢地
至少要睇孫沁岳上多幾次娛百係咪都係坐偉晉隔離先

無聊又想講下九是廢
原來係09同班frd成立既娛樂公司
Wiki話係桌遊公司, 不過我唔知佢地做d野同桌遊有咩關係
睇哂佢地所有片之後, 想講下佢地d企劃

【九是愛】肯定係暫時佢地做得最好既企劃, 幫fans慶祝生日果次同埋最新龍貓求婚都係比較好睇, views數都係最多, 不過似乎係不定期, 有題材先拍

【馬鈴薯泥】出發點係好, 心理學角度講霸凌, 收集粉絲問題, 不過出來效果較悶

【九是測】得一集好睇, 就係同含羞草班人一齊試唔同醬料加落粽到食, 其他集數例如男女大對決好悶, 盲測豬肉都係偏悶, 試膠樽膠度同100萬防護裝更加係唔知想點

【九是蹭】又係唔知做乜本來拍下09上人地youtuber 頻道花絮咁都ok, 不過重點變左係睇龍貓點樣借d易放置入宣傳自己頻道就有d無聊

【About 九是廢 just play 】
陳零九就像是熱血動漫主角裡面的勇者到處收集夥伴 :
VINCE、師傅PETER、龍貓、小聶、阿本、糖花
回想這十年一起打桌遊、一起寫歌、一起工作到現在成立地久娛樂公司，
成立九是廢團隊開頻道。

可能澤仔天生令人嬲唔落

狼殺急插得咁快有d意外
其實本來娛百押注哂去狼人殺已經好奇怪
希望唔好話因為無左問米無人睇, 然後搵口實比佢返黎

狼人咁難贏 又冇上警 冇咩邏輯唔會太好睇啦
效果果啲已經差唔到盡

多謝正視野
因為上個po勁多人講到九澤好假
澤仔被排除在外咁睇到呆左
娛百都算盡力既
五堅情又第一次拍真人實景show
算係有誠意既雖然真係有好多不足

其實我覺得除左新版, 新常客(但要識玩)可能更重要
唔係嘅話以依家呢堆人, 係唔會自己開發更高級嘅玩法, 咩版都係咁樣on99
(跟住例牌比丫頭屌我不明白你在幹甚麼 你肯定是狼)

因為我係講笑
想聽咩？講得就講少少
講太多怕你地以為我黑

其實少左好多都仲有三十幾萬Views一集
加上其實時長對views數好大影響
狼人殺一集30分鐘或以上
五堅情最長都係十幾分鐘係有優勢好多
仲要講緊要搞咁多野出外景動員咁多人力物力
狼人殺就咁regular廠景搞掂

當然其實以非狼人殺單元黎講暫時五堅情Views數係好可觀
但唔知娛百佢地計埋成本效益點諗
我都希望有第二輯可以搞到完善好多

真 可能娛百又冇乜警長局
搞到第一輪發言淨係可以講狀態 抿牌咁
玩耐咗熟咗又會易啲抿中
好似打其他操作都會好快俾人睇穿咁

無論係玩家同觀眾都睇慣睇熟啲套路
但娛百又唔肯搞多啲上警局/12人/拎走騎士
咁唯有希望嚟緊啲新角色會有火花

我覺得佢地嘅brotherhood甚至bromance已經好正好難得

同埋好同意你講, 重點係30幾歲嘅相處方式
有次係yt見d人講, 09連鋒澤真名係咩都唔知, 咁都叫熟
男人老狗唔係執著呢d野先叫 "老死" lo(我惗)

其實lihkg平均年紀一定大過yt ig個班好多, 應該更好理解佢地個大人的相處方式

btw澤仔後期強行加一個女性化人設, 變左一定要係傳統男女關係老公老婆就有d不行
雖然我唔係腐女, 但我認知嘅BL都唔是咁
BL唔一定要有一面擔當女角

啱啊 同一班人玩都玩到熟哂 好似睇抿牌已經抿到一部份人嘅底牌咁
同埋預言家有時狀態又太高又有慫狼 對狼嚟講空間真係細
想睇多啲12人局

今個禮拜呢五集都好一般
除左狼贏嗰集 基本上冇一集我會想睇多次
可能要等狼兄狼弟版出場先得

又唔係冇 咁凱希荳荳有網殺開一定有新野
小賴套路之王 零九都會有 卜心都會識打
而家板限制套路係真

其實思佳姐 孫沁岳 篠崎泫 徐少麟 西瓜哥都可以多啲上 最少狀態唔一定咁穩陣捉到

仲要call返米爺返嚟
睇佢看穿牆 views數一定霸霸聲升返上嚟

但老實講 朋友連真名係咩都唔知我覺得好難話好fd

雖然有好多九澤fans 出返嚟
但說服唔到我覺佢地真係好好朋友果種

個投票數 乜原來有咁多cd-rom喺度
五堅情view數其實都唔差
希望有下季嘅話可以播足一集
唔好用黎攝時間

叮咚冇可能圍到本

如果係因為五堅情而入金鐘咁好好但最緊要問米唔好又搶風頭令觀眾覺得娛百入圍係佢功勞

(純9up)
啫係例如零九個名本身似藝名就會問啫
鋒澤個名咁正常, 如果你assume係本名, 周圍嘅人又無人叫佢原名
其實好難無啦啦問 喂你這個藝名啊是不是

樓剛樓頗我都頂唔緊 唔知幾時棄用轉哂師父徒弟
真名呢個我覺得係私底下都叫緊藝名所以唔知冇咩野

暫時覺得娛百搞呢個叮咚好業餘feel
講真台灣人, 香港人睇韓綜都好多
見到你搞到一個real variety搞到咁係會失望
的確一個real variety要搞得有框架唔會太亂黎之餘又要俾觀眾覺得自然舒服又有梗, 好睇係唔易
但有五堅情呢個原本都幾好關係既一個團體應該要運用得更好先係
佢地本身已經有一定磨合

你講得好啱
其實佢地兩條友係走相處路線
熟悉對方真面目 plan未來點行 唔會focus係過去經歷
所以唔知都唔出奇
粉絲先會知呢啲野

但希望娛百肯再拍嘅話都要認真諗好過企劃
唔好剪到一忽忽咁

可以安排多D任務俾佢地做 冇理由下季又要睇佢地嘅日常生活
剪接就... 應該係要展現團體生活嘅融洽同溫暖
至少呢五集嘅剪接係真係唔成功嘅 有好大進步空間

個次其實09唔係唔知,只係唔記得咗
佢地上綜口味個時係有講過不過以09咁嘅記憶力唔記得係好撚正常

between上面九澤粉fbi同娛百wiki太屈
對住佢哋我都唔敢叫自己係鐵粉

係 將私下的吃喝玩樂睡呈現
真係謹此而已 沒有更多了

you are not鐵粉
you are 老婆(唔知第幾號)

其實我諗都諗到
例如去一個城市 可以用景點做mission
民宿咁大又可以捉迷藏
偵探game 又得

大把動態野可以做 根本唔需要咁靜態
娛百啲企劃真係

佢地之前估邊個冇食粽都可以好搞笑
所以根本係娛百企劃太爛

我諗起上一個話九澤唔似朋友/晉澤先係真既人
比09留言打左篇小作文黎鬧

anyway 其實唔洗被說服
始終佢地既事得佢地知
我見大家因為叮咚誤會左D野
先想發言分享下我視角既資訊姐我唔係狼

尋日貪吃鬼都好笑 不過真係多啲動態game會好好多

你安心做澤仔老婆粉就得

真，好似二年八班玩閃避球個或者鬼抓人
我得閒都會重睇下
明明個個都好肯郁（除左09）
娛百肯好好學下新西遊記
五堅情都一定可以好好睇

其實睇佢地喺二年八班玩好似仲好睇啲
可惜二年八班view數唔夠多
平均都係10萬左右
但係我得閒就會開返嚟睇
婁小毛鬼捉人負4分嗰度真係好好笑

佢哋好啱玩呢啲
個個都肯玩有效果
之前小賴個個下腰係地下郁都好好笑

采子起乩嗰集我都睇咗好多次
好型

我都係
出黎效果又好笑
進擊的阿采又霸氣
臨尾查個毛講番佢瘋狂練習都好好笑

識貨

二年八班真係好好睇 又夠綜藝效果

between, 原來小忍咁勁
之前知佢係MV導演, 同09在滾石認識
但唔知原來佢作詞作曲+做微電影導演都咁勁
以下係佢之前得大獎歌舞微電影, 我覺得好高質
唔怪得零九小忍歷險記 睇得舒服過九是廢咁多
應該就係因為有小忍既分別

狼殺view數呢個月都少 平均好似得30幾萬

其實娛百真係要正視呢個問題 除左加新角色外 班高玩如果可以玩多d套路會好d 咁樣都會精彩d 依家睇佢地d格式都估到哂會點玩 有冇發現呢排連好人擋刀/狼發狼查殺都冇乜

鋒澤以前會玩d陰招令人捉摸唔到 依家冇了 可能真係技窮 每日錄咁多場又要做主持 邊有時間諗套路

原來紹安覆盤季冠話綜合2場mvp會比澤仔
果然係最強遺言家
不過都好彩唔係佢拎
唔係佢好易比人鬧死

仲有個問題係 d新玩冇咩綜藝效果 又冇乜亮眼表現

明明見西瓜哥哥成日上但係未播咁佢記憶點係佢自己帶筆去
沁岳好似都係最成功嘅一個,起碼集集都cue佢講冷笑話,大家都記得佢

采子真係朝綜藝咖方向會好好多,初初上去太正經但係又唔夠出色好易俾人遺忘,唔只觀眾,嘉賓都唔記得佢係度

9比9

采子都係太斯文仲可以再放d
話哂問米唔係到 一齊玩個d高玩又熟哂（5堅情卜心個班） 佢跟住鋒澤上娛百真係可以訓練到佢做綜藝咖

咁岩見到

少麟完全消失咗連艾莉兒同雨婷都多過佢

如果唔係鋒澤個遺言 09個策略就唔會成功 真心覺得佢係第2場mvp

13比13

都係小7嗰type比較受直男歡迎

阿采都進步左
識舖梗發查殺
又會講下小賴見男就發電
又會話自己係禮貌采
不過我都認同可以再放d

埋堆成功

阿采好正啊

荳荳大采子咁多 但兩個望落真係差唔多

陳敬萱真係無死角

直女表示肯定係篠崎
同佢一齊探討人生同宇宙
不過佢有d歧視所有二次元嘅嘢有d sad

因為偶像唔係度就唔知係自己消失定被消失

其實有依個低view數係節目組自己攞嚟,唔使同情,一個好嘅節目係應該比觀眾更早察覺節目嘅問題,應該係自己要定時開會改善點留住d觀眾,而唔係觀眾屌足半年先郁一郁甚至再屌返觀眾轉頭話節目難做唔係想改就改,既然咁難做不如收收皮等其他人做好過

利申會照睇但係唔會為咗堅情嘅完整而幫狼殺個d刷view

娛百其實都幾搞笑

觀眾想睇嘅野佢成日都背道而馳
佢地往住以自己咩野節目考量出發
結果個節目更難睇

就同問米一撚樣 觀眾愈憎佢愈做

同埋成日覺得佢地節目幕後啲人
根本唔太識玩狼人殺

諗起佢有次同紹安chat
屌鳩紹安食牛對地球唔好 又講氣候問題
我覺得佢幾多諗法 不過naive咗少少

其實好簡單
搵09做顧問去改進已經會改善好多問題

始終睇慣娛百狼人殺有感情
點都係想佢好

講起09 之前講投票問題佢應該提出
娛百製作組肯定意見接受 態度照舊
下次投票又出事肯定屌到娛百上天花

想佢好但佢爛泥扶唔上壁

成日覺得有啲矛盾
覺得係愛情上兩性相處果啲幾好
但佢又兵變過人

剩係識諗點用合約+時間+情緒勒索d藝人
10個有9個觀眾都話唔介意兩集一局佢就話要控制節目時長,真係屌佢老母佢哋又唔撚係觀眾,完全係態度惡劣同濕鳩cctvb一樣又要慳錢,又睇死有班觀眾屎都照食,到時收視差咗又唔肯認自己錯

記得yt小編講大家舉牌唔做手勢係等法官易睇d,真係笑撚咗

蘠蘠

觀眾話唔要騎士 嘈嘈嘈唔換走
觀眾叫你比返無敵狼美人 嘈嘈嘈唔理
觀眾唔想睇貼臉 咩為金鐘獎開放貼臉
觀眾想睇上警 當聽唔到
觀眾唔想睇4神3狼3民 都係聽唔到

問米炒撚咗佢 到而家冷處理 想點野

娛百想要嘅野永遠唔跟 娛百製作單位本質就係一班垃圾 難怪就執

岩呀 寧願睇有質素既局 而唔係要次數多既低質局 叫d藝人一日錄咁多局 佢地玩到攰又公式化 仲點會好睇 由問米預錄n局開始

其實用D電子按制投票機好難咩
成日俾玩家跟票, 遲好多投票都計

人地法官12個睇手勢都做到
佢做唔到埋佢廢囉

算啦,都好過愷樂依type零諗法
真係接受唔到另一半唔去亦唔識思考,咁樣好難溝通

唔難啦 呢度咩意見都比哂
睇唔到呢度正常但留係yt 都係冇視

掩耳盜鈴表表者

一生只為找尋一個識得用腦同尊重個人意志嘅女人

咁簡單嘅嘢相信問睇開嘅中小學生都會講得出,係娛百有d濕鳩幕後先知都唔理

諗起偉晉自爆錯果集老實講應該要重拍
娛百真係唔理咩狗屎垃圾都照出

如果個局重拍應該幾好睇 新版子惡靈

變感情台

節目無聊唯有講off topic嘅嘢

世界女

阿采真係乜人都埋到,連思佳都變采虹大隊長,除咗佢自己偶像同佢最陌生

偉晉每次同采子一齊都好尷尬面對采子迷妹咁搵佢做效果 佢只有硬食

比我都會咁做 話哂岩岩出道 識多d人點都有益 日後搵人feat/幫手拍野都有用

俾面迷妹老闆

無計唔抄局就一定會有垃圾局出現, 變左拉低平均質素好似上個星期咁

王思佳出名難攪, 攪得掂佢一定有返咁上下

有D似女神對住厹

佢好活潑又識講野，女嘉賓俾佢冧哂，而且運動咁勁，男仔頭咁性格好易相處，希望佢能幫老闆擴大社交圈子

好多人都會咁做, 但要做得尼唔令人反感都唔係咁易, 由其D女明星好多都攻心計

王思佳話佢自己見到D 咁未被污染咁純既藝人會覺得好想保護佢
反而似王思佳自己好鍾意呢個妹妹仔好想親近佢

其實我留意到王思佳都對斯亞好好
有搵斯亞上佢屋企送好多化妝品俾佢
王思佳應該對呢D "唔造作, 真我"系女藝人會特別鍾意

同為毒撚格嘅表示,真係唔鍾意social
不過佢係藝人又真係需要嘅

忍唔住笑咗...

厹采:偉晉你好香
正常人都會同佢保持距離啦

咁又唔好講到偉晉好反感咁
偉晉都親口講過完全授權采子所有迷妹行動
同埋另一方面, 偉晉感受到采子既迷妹行動係真心先會咁樣授權者

采子一路以黎好強週佢係欣賞偉晉呢個藝人
亦從來冇諗過其他更進一步既野
希望大家唔好覺得采子係借迷妹形像做效果啦
佢亦都成日叫自己粉絲要支持偉晉

阿采帶過老闆去同聲林既人玩狼人殺
但老闆唔爭氣
而且同09佢地熟左之後邱老闆好似上晒岸咁
以前都會識下新朋友 依家係0

有冇片睇?

根本連楊丞琳都因為自己素顏而唔影合照po ig就知佢份人點會識到新朋友

幾百條片唔想搵
阿采仲有帶花枝定唔記得邊隻狗一齊去玩
然後佢老闆cool臉坐係隔離真係吹唔脹

Youtube好似搵唔到

巴打好犀利真係跟得佢地好貼

唔係比面09佢直頭唔會去添啦
少爺既朋友門檻真心高
不過好處係至少清清白白
唔似09身邊好多見紅就痴埋黎既假朋友

我都有印象 其他人個個都post同楊丞林玩狼殺個日既合照 話識到大咖好自豪咁 得鋒澤冇post 其實得罪講句 冇09吹雞鋒澤連呢d機會都冇

采子真係偉晉迷妹嚟 睇佢間房個背景就知
佢仲要係成功嗰隻迷妹嚟 同到偶像做frd又出埋歌
我都想好似佢咁追星追得咁成功

呢D唔會放上yt
其實冇乜特別
唯一亮點係玩到人地店close轉去公園涼亭玩
台灣明星真係好free

朋友少但係起碼都係投契/真心對待
09個d太雜真係用嚟開party用

咁係楊丞琳指定要狼殺固定班底個d嘅
係唔知點解琳旦都可以有份咁神奇啫

琳坦似係湊熱鬧

最正係
阿采連偉晉經理人都混熟埋
問佢拎到偉晉娛百名牌
連[台客晉]都俾佢拎到貼在自己間房牆到

你真係追到好貼

琳坦同09 frd嘛

咁邊度先可以搵到黎睇

其實09真係圈中個個都fd咁 連主任都送公仔比09
生日party好多人出席 好熱鬧

咁好似偉晉查個毛宇辰班男既個d都冇po同丞琳既合照既 係得班女既(同小賴)有post

09世界仔 佢好似見個下面唔熟既都會follow/去留言

依家追佢地d ig追到好貼 有咩新動靜立即知 唯獨係冇追埋17直播 成個鐘太長冇睇唔太想聽歌

采子之前直播有Fans留意到問
采子答架啦
貼呢D名牌, 相呀o係牆真係好多迷妹正常會做既野
希望大家感受到阿采既真心
唔好覺得佢係為做左迷妹效果啦

狼人殺偶像中 得零九係最世界仔

我信09真係同唔少人係真frd既
當然唔排除有唔少係見紅痴埋去
不過09本身個人係有佢獨有既魅力吸frd

其實我留意左好耐
佢主要係靚女ig會留言
小七, 陳敬宣, 以辰等等佢都周不時會留言

幾欣賞鋒澤私下咁低調
唔洗靠識人上位 靠自己密密地努力做音樂 完成自己想做既野

我淨係有睇原音鐵三角直播
佢地幾個會多d互動搞笑d
即場jam歌又勁好聽
有幾次有埋偉晉添

重質不重量
不過係演藝圈可能蝕底啲啦
雖然佢自己都無心經營呢一塊 只想做好音樂

09就狡猾啲佢交心既fd其實都唔多
但佢都會keep住同人social

佢仲follow左一大堆大波網紅間唔中都見到班大波網紅去09到留言

件小九tee終於寄到
到底9月去唔去到睇09

有部份女網紅有機會係呼呼介紹認識既應該

其實好多09有跟嘅大波網紅係柏良哥都有跟,其實係咪個d人有n年前撐過09破30萬個d嚟
定係我諗多咗

佢條女最憎呢班人
係後來管唔郁先由佢姐

其實無人講佢係做效果唔係真心,而係偉晉真係對住佢有d老尷

唔知係偉晉喜好問題定係佢怕同阿采太熟會搞到粉絲誤會,佢明顯想同阿采保持一個禮貌距離

佢條女都係其中一個賣弄身材的大波網紅

諗得太多啦今次真係

Yes 睇得出

我係唔明點解柏良哥都會follow唯有鳩估

係 佢幾年前既訪問都話只係想人留意佢既音樂 多過佢個人
加上佢異地同性格 應該會難識fd
佢私下應該有一堆玩開既真心fd 之前前任mv都叫佢地黎左臨記 不過呢一兩年少左好多post 朋友聚會個d上社交平台

唔知點解對呼呼冇咩好感

你唔係連呼呼直播都跟咁癲呀
你點知的

直情唔見有 冇任何朋友合照 少少生活上既post都冇 清一色都係關工作事

咁都會知 係咪follow左09佢地好多年

如果以藝人身分合作黎講其實唔應該怕熟
我覺得係怕粉絲誤會居多
話曬佢D女友粉咁癲
保持安全距離都算係保護采子嘅一種方式

前幾年/紅之前都有 你可以睇佢ig 係狼人殺紅左之後 除左工作 冇post過咁濟

咁講其實佢真係性格好好
唔怪得可以綁住呢個playboy 咁多年

佢真係好小心經營爆紅之後既形象

傻既 佢直播點敢講佢唔鐘意
一陣有邊個天才幫佢ig tag09咪GG

偉晉老尷係合情合理咼
因為學你上面講個例子講
采子真係花痴到有D痴漢Feel
"你隻手好香啊"
之前偉晉娛百LIVE 采子09鋒澤扮Fans果次
采子仲單膝跪住黎同偉晉握手
其實唔係偉晉單方面保持距離
采子自己都話, 去到拍前任mv時
佢都未可以同偉晉對望
采子內心仲係崇拜偉晉多過當佢已經係朋友
自然大家內心都會一直會有一段距離

全力經營幕前形象 珍惜羽毛

15:15

同埋性格既野
唔係話想熟就會熟
冇耐前唔記得咩訪問采子都坦言同偉晉其實係唔熟

采子話同五堅情最熟應該小賴(唔記得有冇話除左老闆)
性格合得黎就算識左一、兩個月都可以好熟
明顯采子同偉晉性格都爭好遠果隻
我覺得采子就算同查個毛, 09 都會熟過同偉晉
一來采子心入面仲係當佢偶像咁崇拜
二來就係其他五堅情采子會好似兄弟咁相處, 偉晉就未必得

因為呢個係09擇偶入門標準
佢直程話過澤仔第時有女朋友
都唔可以煩住澤仔（同佢）做音樂
真係痴線佬

咁都其實合理者
佢個人好明顯最怕煩
乜都懶得就懶
最好可以唔駛出門日日打機
乜都唔駛理日日玩
哩樣嘈果樣嘈的話
09實可以好狠咁即刻分手

幾時講嫁

Oh my god 你真係跟到佢地好貼 鐵粉黎

話說楊丞琳唔係話錄咗狼人殺嘅咩
咁耐都未播

偉晉剛運動完, 仲有D洗髮水味
5:21 你好香哦

冇錄到啊

楊丞琳BLOG一早放左出黎了

有咩？哇娛百搵到楊丞琳上黎錄個集view數會唔會破百萬

希望我唔會太毒舌 破壞大家心目中既形象
成日忍唔住想串佢地

覺得心緹好樣衰

鍾意嗰個人又真係好難當佢好似兄弟咁 會覺得相處係好尷尬
同小賴熟又唔出奇 佢性格咁好 同佢相處唔會話有咩壓力 可以咩都講得咁

我仲成日形住佢係準備上娛百之前
搵人幫佢練所以先有呢個vlog添

係
所以都係果句
見佢地相處老尷我反而睇得好開心
就係咁老尷先有趣
好似果次一齊跳叮咚五堅情舞咁

真係成個厹咁

女漢子嘛 唔反感喎

佢o係段vlog度都有講到明
唔係為左準備錄娛百先搞呢場聚會
係單純佢自己真係都好鍾意睇娛百狼人殺, 日日睇,
又好鍾意班狼人殺偶像
先搵09組織呢場面殺

而家諗起佢成日會記得佢係問米粉
細過去佢簽唱會上台玩遊戲

就係呢張自拍俾fans見到好多偉晉名牌
仲有台客晉名牌

但好可惜係 呢種人適合玩團

真。迷妹

你搞到我即刻要攞返本雜誌訪問嚟重溫
又真係有話女朋友抱怨就分手喎

fbi大神

09 ig 真係成日去女到留言
成日係小7 ig留言見到佢
其他男既就唔多留 完全係色狼

我係九澤入坑
樓主係咪高舉九澤大旗

完全合情合理
我自己留意就09去小7, 陳敬宣, 以辰ig留言都算多

(9up)
其實呢個月d局好似全部都係常客(仲係超超超常玩), 再唔係就網紅都可以上

唔知關唔關豬蝶出事, 其他藝人唔敢接娛百通告住
搞到有沁岳同小7已經覺得好refresh(仲要係4月錄)

同埋放存貨太耐, 個問題係無哂時間性
琴晚重溫返晉澤發展史, 9月中播兵變梗, 但10月已經base on呢樣野不斷發大黎玩
但依家錄完一集都唔知幾時播, 其實唔敢玩有時效性/有順序發展嘅梗

感覺好似想夾硬撐到問米返黎咁

采子身為大後輩都夠膽笑09偷昅語噥, 就知佢色狼屬性係公開
我鐘意呢d真性情男人
試下叫采子指出問米咸濕呀
(會唔會有人負皮話我雙重標準)

終於播

希望只係疫情問題先預早錄定咁多存貨
之後會好D
一黎一日錄太多集D嘉賓主持全部好倦影響狀態
二黎打歌宣傳又好
拎之前集數D梗黎講又好
都係近D會好好多

正
唔知幾時采子先夠知名度可以被邀上去玩

有機會真係疫情問題
希望啦

你估我係柏良哥咩
唔係舉旗 只係覺得佢兩條友幾有趣
我到依家都唔明佢地點解咁堅持要long lasting relationship

鋒澤係咪想類似玩陰陽倒勾

好迷采子 愈睇愈靚愈charm

入股阿采啦 唔會後悔
做佢粉絲會好幸福

識貨
近排我都超迷
要重覆睇采子舊物料同反覆睇采子最新IG限動,
留意埋采子去唔同人IG留言先勉強生存到

識野 好撚正

采子真係越睇越靚
越睇越鍾意

話時話
係咪同17 直播個合約完左?
已經好耐冇見原音鐵三角用17直播做直播
對上一次直播, 前任記者會都係用番Youtube
最灰係以前17直播時真係直播得好密

係呀完咗
之前采子有po story 話好突然先知完咗
同埋youtube 有抖內

采子有時真係做多咗

17冇同阿采續約
除非17簽返佢
如果唔係唔洗再用17呢個垃圾app睇直播
之後有可能簽其他直播平台
但傾掂價之前應該都ig/yt

要特登開個爛廢app
我想睇都會想係yt/ig睇

之前有合約佢地先會直播得咁密
而家成個月都唔做直播一次

後尾原音用youtube直播
加埋upgrade左既鏡頭同其他直播器材
畫面清好多

睇真D
係得阿采冇被續到約
真係少Fans到咁

要追數好難㗎
冇呢啲約束都好嘅

唔用17都好事黎 我成日都覺得個畫面好花

又陷害咗隊友

究竟小賴定阿虎係隊友

佢聲林踩場嗰陣我覺得佢唔靚個樣有啲老
依家就愈睇愈覺得佢可愛

我估小賴係隊友

冇約束之下
自從5月12日第一次youtube直播就冇再直播過

自然懶咗

5月14號都喺另一個app直播左一次咁多

希望係小賴
咁咪真係陰陽倒勾
做髒真預阿虎

如果真係阿虎隊友 澤仔話叫佢唔好跳 佢仲跳就真係

又係咼
BIGO APP呢次直播我都有睇過
新加坡APP

如果阿虎隊友
仲要發番澤仔查殺
成場GAME肯定難睇到仆街

小賴係隊友呢種應該唔係陰陽倒勾?

點解我理解係：
鋒澤站真預(小賴)刻意做髒，然後叫阿虎發自己查殺做高阿虎身份
我邏輯有錯請指教
(但好似expect阿虎得太高)

我都覺得係咁 但係就咁睇預告阿虎都跳得幾差下

無論點都好,老公應該都係會俾大家第一輪投出去

可能到頭來鋒澤只係一個好人

邊本

日常鳩玩

17 live+

又好似係
要小賴係真預先叫陰陽倒勾

不過如果隊友係阿虎
好難玩陰陽倒勾

諗諗下如果 9 10 雙狼
10嘅發言好難叫人唔好再跳預
因為佢知真預係後置位一定跳
鳩估下9 10都好人先

好慘
之前有一排都唔太like 狼人殺上面既語噥
不過前排睇番多d語噥訪問又覺得佢好慘
其實佢唔係大家覺得佢咁自信, 囂張
仲因為俾網友鬧得太勁冇哂自信
上次做愛神拎mvp都唔敢同mvp個腰帶影相
經此一役可能又灰好耐

小學生常識題都唔識又真係誇張咗少少
篠崎輕鬆秒殺搞到個反差好大

小7猜歌王表現都唔錯
好似玩乜都勁咁

卜心身材好fit
泳衣裝

平,不過照

卜心唔係賣胸真係好得意

小學生

超可愛
阿采又有得錄娛百, 正

本身醒

真係屁孩采嚟,係廠照玩無誤
仲話好玩得嚟方便攜帶

所以娛百小編都咁鍾意花絮影佢
真係錄影廠活潑之星

背住咁大舊野都話方便攜帶

所以問米冇食佢

小7好屈

第二季

又靚又有少少硬朗嘅感覺

玩水

柏良哥完全對佢嘅行為不意外采子先係最屁孩

有樣有身材有性格

裸上身定緊身衣好呢

g持

水上活動

睇黎Views數達標
咁快講第二季
跪求剪輯正常d, 每隻至少20分鐘

仲要係咁話"超好玩"
真係好屁孩

無問米就好開心

合格有突啦
每集都有二/三十萬 viwes
已經同狼殺基本盤差唔多
同大家預期想像個數比都好好多

話時話
間"五桐號"飲品店 係卜心有份投資?
見佢成日都宣傳

小賴係咪得罪左小編

後日播完五堅情會有YT直播

我覺得似係 又入去沖茶

一定係賴黑

search過下
好似幾吸引
下次去台北must試
[加入咀嚼感十足的自製綠茶、杏仁、豆漿凍等]

小賴笑死

唔知幾時有得再去

但我覺得幾有特色

其他四個咁正常
做咩影到小賴又矮又炒車咁

小賴呢個pose明明係時尚名模feel
依家變左駝背侏儒

係, 睇介紹幾特別
又靚打卡必備

其實係咪個個台都用士多啤梨

睇完新個個reaction睇返舊個個

依度應該講緊坐車小賴擋住咗

笑查個毛帶面具同五條褲

依個freestyle係邊度

我搵唔到查個毛邊句應該剪,
叮咚四堅情+婁個句??

依幕真係其中經典嘅一幕

查個毛ig story 見佢地五堅情 似練緊舞 唔同下首都係舞曲

真有心整理

咁晉賴澤可能果一刻先知澤仔被屈左買雪糕

笑死我:我在拍你在拍你在拍我們的限時動態

冇人？

？？？？個套路有冇咁深啊

斯亞咩視角

斯亞狼

斯亞鳩up流

9 10 1 三狼 咁真預呢

梅林預

7 10鬥爆狼

邊有可能唔跳啊 啊虎都跳仲有人會唔跳咩

我保低落嘅人得2348

零九投7
小賴投6 ???

全場我都睇唔透

阿虎講得好喎
大家都聽愛神因為佢係09

收皮啦垃圾阿虎
講埋啲遺言難聽到爆

阿虎好撚黑人憎
語氣差到
聽到火滾

真 好似信佢實冇死咁
雖然唔知佢信唔信得落

狼坑167容錯10

阿虎心諗：哼 如果問米係度 就輪唔到陳零九強制歸票

斯亞咁都說服到2號

無尊真係好蠢

仲要係度問做咩唔報鏈

好尷尬

好慌好慌

片長31分鐘 67雙狼 完

67肯定雙狼啦 兩個都聊到咁爆

話 6 7 都平民 夜晚再刀平民就贏
然後最後狼坑 6 8

俾偉晉句嘢笑死

今晚狼隊真係慘
狼隊太廢

斯亞要帶隊

呀虎玩咁耐都可以講得出狼人發金水好安全，完全唔知咩嘢叫做反水

唔係最後一輪67一個聊得比一個爆 我真係完全認唔到10係好人… 玩成咁樣…

狼隊呢個組合vs好人查個毛+09
點打

不過覺得阿虎講信09呢樣嘢又真係幾啱

呢個狼組合點打

高玩愛神無得打

最強平民
加埋識抿牌既09愛神

刀小賴浪費咗阿虎遺言交D戲

好人已經讓一個女巫都訓係度贏, 哈哈

狼隊廢到
預言家連第二隻狼都捉到出嚟

其實狼王自爆帶愛神 晚上刀一個4
再起身兩預再講可能幾好

係,一刀小賴真係唔使再玩,輪次又落後,假預遺言都無用

今場狼王識爆既話又係第二個故事

完全唔可能站邊1變咗

我睇左乜鳩

明顯假膠

阿虎嘅態度真係好差

面皮厚到呢
而家連chatroom出現埋 都幾大機會娛百準備俾佢翻黎

識開藥救人已經好叻叻
雖然可能係因為俾愛神連埋一齊先開藥

第個做女巫可能已經無第二輪發言

原來玩嘢㗎

斯亞聊爆到冇眼睇
真預去咗邊

最後一輪67講到好沮喪好想完左去唔係好明點解阿虎要跳

但佢講嘅野又無錯 個個都唔明點解要投1但個個跟佢咁做 明顯只係因為佢係陳09

但聽得好唔舒服 當事人仲要在場

都仲有人認佢係好人先好笑

係咪真人咁都夠膽講出口

阿采暈到
明明一開始抿牌都幾準
(阿采真係幾鍾意抿09, 仲要抿得幾準)
搞乜後尾斯亞聊得咁差都認唔到佢狼
加油練多D網殺啦

其實佢都好奇怪 話要聽一個預言家講...
預言家根本無自證能力...

有另一個明神帶隊其實都好合理
加上配置真係高嘛

當佢貼臉算

發後置位金水 同發一個第一輪偏狼既前置位查殺
力度同狀態都係9好
我自己覺得2預對跳都係預言家輪次
投1合理呀

聊爆都算
今日連平時Ok嘅刀法都差
點會刀9

不過無論點斯亞都冇可能贏
隊友質素太高

所以09就叫啲神職長大唔好依賴佢
不過09第一輪發言我認得落

阿虎發言已經爆左啦
先驗10既話10先係第1隻狼, 9跳預係第2隻
佢掉轉左黎講

same 感覺第二輪表水仲差個第一輪...

1910係狼真係斯亞先講得出
今集狼同好人實力太懸殊

刀法真係奇差

我都係咁話
發言遊戲嚟 講啲咁嘅嘢真係呢⋯⋯

仲諗住鋒澤可以玩陰陽倒鈎
但點知係好人...

好好聽

佢同偉晉做好人先成日講錯野
做狼人邏輯勁清醒

唔慣法官把聲唔同咗

諗起之前凱希講過差唔多嘅野 結果比鋒澤一野當狼帶走咗 依家鋒澤仲要聊得狼過當初凱希咁多 第二輪居然完全無人盤狼發狼直接默認佢好人

斯亞其實冇咩真材實料
有時靠演技隱狼
係有一場抿牌突然好勁（可能場外太大聲）
冇諗過到今日都仲講呢個兩個預言家係狼既論點

做左太耐狼唔記得點做一個好人

我都有印象個一場真係好難唔懷疑
完全係狼嘅思考嚟喎

好希望娛百有人可以咁玩
頭先聽09發言 佢都好似完全無諗過陰陽倒勾呢個可能性

偉晉表水幾勁喎
佢個啲係口誤 口快過腦
但鋒澤係唔太care好人會唔會混亂咁
不過偉晉其實好多時候都幾暈吓 成日站錯邊

應該係抿到或者都知佢亂咁噏

今集算唔算史上最弱三狼
1號，鋒澤已經提狼隊唔好跳，佢仲要照跳仲發鋒澤查殺
6 又慌慌張張
斯亞又爆晒狼話 9,10, 1 三狼

同埋無尊真係弱智
連09 點解唔講連咗邊個都唔明

09 喺呢D 垃圾笨蛋局輕鬆執mvp

呢集鋒澤就係陰陽倒勾 所以初初預告先惗佢會唔會又陰陽倒
同埋都係小賴悍跳
expect too much

記得佢前一排刀法幾準
以為進步咗
今日咁嘅表現有啲擔心之前係曇花一現

澤仔作歌也太癲啦吧

終於多返啲對跳

聽日應該幾好睇
09直接過(?

09濕身

想睇丫頭悍跳希望佢唔好係真預

鋒澤一到音樂上就很帥九澤還是很合在創作時

音樂上2個真係好夾

佢真係少悍跳 想睇佢跳成點..

今集五堅情有d 任務玩下咪幾好

好想睇多次查個毛做狼
唔知有冇進步

就嚟5個月冇做過狼.
我都好想睇..最好係細狼

究竟佢係特登跳落去定叉錯腳

真 覺得聽日一定會勁好笑

叮咚真心好好笑

睇完預告有好多遐想
以為鋒澤打套路
睇睇下仲諗過小賴自刀畀4號做金剛狼
點知

仲以為狼發狼查殺
鋒澤係狼王
陰陽倒勾做低9號真預身份

諗多咗

愈少做狼，一拎狼就肯定爆狼

泰文歌係咩事笑死
仲要幾好聽

絲打果然熟知老公套路

今集真係好好睇
估唔到去到第6集先入戲肉
我究竟做乜睇左2隻幾揀房架
講真Jam歌又和諧又好笑又好聽娛百就播多d啦
cut到得咁短
傻孬傻孬傻孬傻孬傻孬

都係 應該調整唔到自己要點樣講

仲要好啱音好洗腦

團長眼神勁兇狠

你截得太好

睇返聽日集狼殺係4月16號偉晉派背光旅行ep俾狼殺好友個ig嗰日錄嘅 耐到

仲有小賴 小賴
今天要Say goodbye都好正

真 又好笑又啱音

小賴用傻孬作出還擊

唔明要儲咁耐貨做咩?儲一個月份量都得啦

小賴goodbye同
泰文歌都好撚正

唔係弱智, 係超級弱智
自己俾人連左加上真預言家已經俾狼殺
仲要問呢條問題
廢人榜佢肯定有三甲
其實做咩仲搵佢上黎

呢兩首我笑到仆街今集澤仔好正
幾個結完盟冇3分鐘就開始互相攻擊笑死我

笨蛋局其實無問題
但好心唔好叫埋09 小賴呢D
成班廢人玩已經足夠

幾期待聽日玩到落埋水

係 最怕其中一面輾壓
兩個月一場on9局其實都可以 透下氣

小賴超膠
就咁自己對住鏡頭已經講左兩次"我"
首先出局

諗起名將 鮪魚

仲要一路唔知情

覺得佢係唔小心

劇透

好期待聽日點樣集體炒車

明明已經無睇叮咚
但個腦係咁repeat傻孬傻孬
洗腦過All day
有無人都係咁

澤仔遊戲黑洞嚟架
唔信佢會成功
btw我估偉晉未出間房已經整爛左

澤仔講到音樂就好型
又停係呢d位 期待聽日個集叮咚

佢作曲真係好勁

唔好唔記得佢係動森椅子王 可能有時都有d運

09跌落水

唔通佢係啲人自相殘殺個陣任務成功左

澤仔，偉晉，小賴跌落水我會覺得好正常
但09

佢應該唔知道嗰道門一出去就係泳池 加埋夜晚睇唔清出邊淨係睇預告已經笑死

仲要為咗避佢地一嘢衝出去點知落水

其實佢做好人先會比悍跳狼壓力
上次警長局又係壓到09唔敢跳

已經想整定gif放#1

五堅情好短完全唔夠睇
笑下笑下就完咗
到時候完咗真係要再一次過睇曬

睇返佢哋當日夜晚個直播,偉晉應該就係笑鳩09跳咗落水
然後鋒澤過咗成日都係忘記唔到偉晉手車有幾爛,佢真係超驚

係 睇每一集睇睇下就勁快完

09跌落水真係好好笑 平時佢點會容許自己咁柒

呢啲係會柒到自己都笑自己柒
好似我上次大字型仆街
坐係地下笑左5分鐘因為太柒

邊日

查個毛，火影跑法

佢已經雪咗恥 佢搵咗09 補習跟手上嚟拎埋mvp
好勵志

好睇嘅去咗今個禮拜
我上個禮拜究竟睇緊乜

我都試過做完柒嘢嗰下勁接受唔到 但過咗一陣睇翻就笑到仆街 因為真係柒到唔敢相信自己竟然可以咁柒

09應該著呢件衫衝落水啊

屌

上個禮拜個啲cut做三集
呢啲好睇嘅先剪多啲就好

真
就算重睇都只想由第6集開始
淨係今集已經好睇過1-5集加埋x100

娛百真係亂Q 咁嚟
點會頭兩集剪得咁差，反而愈來愈好睇
通常呢d 都係掉轉愈來愈悶先係正路

睇返37秒個度
我真係好中意偉晉咁嘅語氣叫澤仔

邱～鋒～澤～

啱啊 前面悶都冇人想睇落去啦 都唔知娛百諗乜

最慘係09有鏡頭影住 一世都會keep住 俾我哋回味 最重要嘅係09 喺行為上嘅偶包咁重 佢點接受到自己做埋啲咁柒嘅事

兩日一夜太少 到步買野食之後已經dinner
加埋可能24個鐘都無仲包訓覺時間
估計睇哂十集會明點解前面要拖
但今日作歌個度應該播耐d啦

可能驚首歌比我哋聽唒無驚喜掛
不過佢哋一定有jam歌點解唔播多啲

係啦，作歌反而cut 得咁短
真心亂嚟

係囉,想睇佢哋唱歌

yt有個泰國人留言傻孬啲詞

拍咗27個鐘
作歌睇到佢地音樂人好man嘅一面
不過傻孬真係好洗腦

想問下五堅情著個D咩鞋黎
完全唔似係大牌子波鞋

係咪個個tiffany x2
google translate：老實說，我覺得老年人的發音是正確的，如果假設真的唱歌的話，也許真的會來泰國。

係佢
09仲要留個符號，笑死我

淨係今集開頭鋒澤唱普通朋友已經比揀房好睇十萬倍啦
播哂成首都不為過

佢地jam歌播哂都好過依家亂剪

係 就算新歌想保持神秘感 jam歌個度應該播長d 當一集都好 玩任務當一集

雖然澤仔係個生活白痴
但一拎起把結他就變左另一個人咁
同埋真係見到九澤音樂好夾
零九會叫澤仔彈一次再諗點夾

就係咁大陣像都係剪到咁係的確令人幾失望

[說了整整五個月
近30個工作人員
攝影機Gopro17個
拍攝時長27小時
60天的時間後製
成就將播出10集
叮咚五堅情]

成日停係每一part嘅中間吊引
揀房又係任務又係

剪左2個月
出嚟2個鐘左右
都可以剪得咁差

其實佢地係咪唔夠後製crew先要剪60日
不過一個本來做開廠景嘅節目，應該要特登調人過黎拍&後製

佢地用咁多器材咁多人力物力 都搞到咁 真係...

佢地果首搵泰國人填詞整首泰文版都好.
鋒澤英文版 零九台語版
偉晉 查個毛國語版

屌我惗起呢個

小賴 小賴 今天要say goodbye

話說小賴真係09's muse嚟
例如新年個天亮改詞 紅包快拿來 不要給小賴

播哂先一次過睇

別有一番風味呀..

我覺得靠場外唔出奇
我哋又唔在場
有時見佢哋狼人神職俾手勢動作都幾大
就當佢真係自己抿返嚟 都係叻但未夠穩定
我覺得佢邏輯基礎唔太得
如果唔係點會講出1 9 10三狼
希望佢再努力啲

難得一排觀感好咗 又因為面膜事件對佢少少反感
佢今場真係同阿虎 6號 一樣級數

我想問後生個堆 get唔get到佢地今日唱
di da di 係咩定係我依d老嘢先識

get唔到

完全GET唔到..

見到呢三個英文字已經唱左

同采子同年 get到 呢首唔係佢最紅個首咩
我反而get唔到佢點樣滴滴答 定 答答滴
可能聽左答答滴先 sense唔到滴滴答啫係咩beat

完全唔知有呢首歌存在

即刻圍個爐先
同依度大部分嘅人有generation X咁嘅generation gap

唔好sip90年代梗落去 精La Ray詢 X

di da ~di da
我諗起王菲
係咪仲generation gap

飯隨四堅情呀嘛

我聽過王菲但冇聽過李玟

依個都有d印象

成隻Album每首歌都係兩隻字組成
我望住采子都會惗點解同年但佢成熟我咁多
但我以前真係無聽過Spexial
可唔可以join generation X算

唉，識唱代表老了

其實李玟係台灣做天后，香港人唔識都唔奇嘅
好多人唔知李玟其實係香港人

識Coco嘅係咪多數都30出頭
利申：有排都未到3字頭

我係直到佢上支那唱先知佢香港人

我之前都剩係識裡面嘅宏正,因為記得佢係初代終極三國個黃忠跟住後面d終極系列就無睇

你依句同今日班狼講嘅嘢一樣夠晒矛盾
自己都未到3字頭就assume其他人識嘅就係

佢本身係新秀出身
香港唱唔紅先殺上去台灣博一博
會唔會有人唔知咩係新秀？

其實係話緊你哋老

救命呀,依個我驚有人答唔知呀

以前聽過但唔知咩黎
係咪我太唔關心香港嘅娛樂發展

唔知唔出奇
都冇左呢樣野好多年

我反而係因為終極系列先識spexial 再識埋宏晉佢哋兩個以前真係好襯(忍唔住講完又講

呢度個gap究竟有幾大

風水輪流轉
你夠膽就大聲笑

惡女同一班3

有得笑點解要忍

已經起碼(應該無)初中生啦 個range細左好多架啦
高form應該都無 起碼我高form個時開唔到高登ac

你係咪采子年紀先,邊個藝人同你同年呀

細過采子
大過左左右右

絲打好年輕

OK, 我去收收皮先

呢個range 你唔會仲細過我掛

仲以為鋒澤會打操作期待左好耐 我等佢拎MVP等到頸都長 但唔點解佢作為好人點解要好心提後面既狼唔好跳 （似係為狼人做事？）

同艾莉兒歲數一樣

樓上個個都咁後生

嚇得我 好彩我都一樣

下 我反而完全唔明阿虎遺言wo
投1有問題咩？信9係真預未投1

反而09變票7，雖然呢下變票其實唔會夠票衝。所以唔可以話係狼隊衝票，但都可以9up下佢點解歸1自己票7

原來艾莉兒姓紀

09好似有諗，但話如果10係狼，就只有狼王呢個可能性係make sense，而如果係狼王，就當刻自爆左

偉晉語氣:你倆個去死喇你

其實真係好多小朋友睇娛百
覺得我地如果去到台灣追應該算係老嗰批

09都講到咁, 應該全場都sense到投小賴就走兩個啦
09比低玩屌都不是第一日 今次仲半人身攻擊
當佢貼臉算數
利申: 唔識玩都明

追星又冇分年齡 唔洗咁執著wor

明明係有人撩是鬥非 恥笑在先
好心解釋下didadi係咩結果被嘲諷老

我地追星時佢地都未戒奶
應該係我地恥笑佢地先真

主要係另一個巴笑佢
沒事啦 我請佢老母食香蕉
其實我發現呢度好似後生反而無P牌

我仲細過你地

上面係咪有人搵我

OH MY GOD

一入大學就申請咗account

無聊望下終極惡女
發現竟然有凱希, 偉晉同黃少谷

凱希由以前超級星光大道到依家都一模一樣樣 冇變過

search下星光大道 鴨子, 又真係冇變
13年

where is 少谷
右手面個個?

唯一sense唔到咪狼隊果三個

澤仔都有落水
不過09今次真係難得柒左

右邊係宏正
佢以前同偉晉都係cp

辜戰同止戈
嗰時為咗佢地睇埋終極一班後面嗰幾集

采子同年+1 識coco但唔識呢首

係睇終極一班定睇呢啲

鋒澤做親好人都勁狼

你竟然接到我個梗唔通你就係我嘅大嬸晉

想當年都係由追台灣星開始
跟住追韓國
因為四堅情又返左嚟台灣

再睇返同期嘅糖果

最近都有因為著衫係ig鬧交

糖果真係整得太勁

就係四堅情果次
佢著喇叭褲

90年代出世個班 台灣應該一定係追星啟蒙
跟住就分流去日本韓國歐美
小學都有睇過豬鬼嘅娛百 米爺伴我成長呀

豬鬼時期is the best 細個好鍾意小鬼

細個最鐘意豬鬼時代嘅娛百
但鐘意小鬼多啲
所以當問米逼走小鬼之後
就已經冇乜點睇
直至四堅情嘅出現又拉返我入坑
但對問米已經完全反感

omg睇終極惡女嗰陣完全唔識邊個係凱希
大衛真係好可愛

不會是害喜了吧 誰的小孩啊

一樣

信9真預無問題 問題係鋒澤嘅發言完全係狼
正常人一定會好似查個毛咁盤狼發狼 投1唔投10唯一嘅理由係盤鋒澤係狼王 但佢地只係跟09講投1就投1

全部人望住宏正

鋒澤係狼就只會係狼王，小狼跳岀黎叫後面唔好悍跳嘅收益好低，所以投1先係合理，之後先盤10號係咪狼王都未遲

強神帶隊嘛 信強神好合理
鋒澤都匪到唔係匪
陰陽倒鈎加狼查殺狼呢啲劇本可能性太低

呢個我諗就係阿虎唔gur嘅地方
佢遺言都有講09拍愛神 自己係信佢
但佢應該係覺得09愛神唔似預巫有金銀水視角 只係知道自己連咗邊兩個only 但大家就信曬佢歸票 覺得佢愛神根本帶唔到隊 係靠佢09個名 但佢咁講出嚟唔知好唔好啦

佢遺言睇出佢視角本身就有問題
一個冇能力自證身份嘅弱神根本冇可能所有人聽佢講 又唔係單邊預
愛神自證已經到 仲可以追輪次就係強神
加上佢應該9發金水力度低 但佢發前置位都好低

最後一點就係配置囉 信零九配置
做民好似偉晉咁就直接跟都可以

現實咁講 玩咁耐都知大家咩配置
唔通你丫虎帶隊會有人跟咩

大家心照啦
佢講到出口真係好小家

諗起偉晉聽完都好不屑咁講 關我屁事

咁的確大家因為09歸先跟投1嘅
睇佢幾時踢中個大鐵板大家咪唔會死跟佢囉
不過佢隊友直接無視佢遺言去殺真預有d on9,
雖然結果嚟睇09連咗6,7都應該救唔返,但係直接無咗為狼隊自己辯駁嘅機會搞到仲討論緊上一輪斯亞up錯嘅1,9,10尷尬地聊爆係最柒啫係大家都知娛百狼係難玩,如果有小賴咁絕地反擊盡力去玩就算輸咗都只會有讚無彈(愈扯愈遠,sor)

又唔使我孭鑊,點解唔跟

睇返其實戈下真係好尷尬
小賴偉晉喺度互望無晒表情
剩返一兩個女嘅喺度假笑吓掩蓋尷尬

其實以前我對羅根飛虎仲會排一個最黑人憎到最唔黑人憎嘅排序
米>根>>>>飛>虎
依家覺得無咩必要排序 唔鐘意就係唔鐘意

無 問米一定係top1,因為個個都要聽佢話
其餘個d don't give a shit

本身綠帽事件我都有同情吓飛
不過之後整埋晒d組合真係即刻心諗算鳩數罷啦

虎前嗰排有集做狼攞mvp 我都以為佢進步咗有少少改觀
點知尋晚小家到

就算嗰集我都覺得佢無進步
嗰場石像鬼直接自爆查驗就得 佢反而跳咗守墓人 死好彩嗰場無好人著衫同佢對跳

一直好期待09做狼嗰陣
可以好正氣咁扮神帶隊然後帶走哂風向

不過09做狼一般好少隱到尾扮好人

但係佢做狼依家好易比大家睇穿個狀態
同埋佢做狼好易跟澤仔風

所以一直都未有機會睇到

有一場佢唔係扮神 但係倒勾站真預邊+帶風向投走騎士 都幾好睇

佢態度差 唔gur人講佢做唔啱
永遠都有一大堆藉口
懶醒咁看破世事
咁嘅態度點進步
鋒澤既相反樣同態度都

佢今集進步在鋒澤叫佢唔好跳佢照跳仲發佢查殺
不過表水真係麻麻 一睇遺言就認咗狼 佢講跟09個邏輯我認唔落仲要聽感差到

今集叮咚封面 澤仔都跌埋落水

競猜遊戲

澤仔比人推落水
澤仔主動跳落去

想像唔到點解佢會入埋去 明明預告佢係後面食花生
09係錯腳跌落去 佢應該係比人推/自己跳

唔信佢會主動跳

可能佢落去陪零九

我估俾人推啦
我唔信09主動跳完之後 佢會咁傻照跳落去

佢雖然傻
但無咁傻

今晚先知

叮咚最大優勢係令大量局變無上帝視角 今晚都係

石像鬼局又係考女巫能力一集

立咗flag

娛百YOUTUBE個BANNER轉做五堅情
係咪短期內都唔洗再見到問米, 主力五堅情

可能真的是傻

佢咁痴心情場劍，心地應該唔會太差
而家大飛好似從來唔會串咀，又肯扮傻仔每次拎1/3 mvp

相反另外兩件就又串又無料

問米個ig 已經一直蠢蠢欲動

佢句名言

小學追開棒棒堂
跟住就去咗日圈

大飛態度算係最唔黑人憎
但全部都係垃圾 不用分得那麼細

絲打有無睇孝之錦戸赤西+小栗/佐藤健玩日版1day狼人
我覺得不行

無
J家飯 唔鐘意錦戶赤西

明哂 我都唔鐘意
以前佐藤健話鐘意玩狼人殺我都無咩興趣
點知手痕入左娛百坑之後, 直頭唔想返去

可能佢任務需要殉情

J家呢半年少出野 想洗錢喺佢地度都洗唔到
四堅情日日有新野睇 忍唔住就爬咗牆

我們雖然傻 但沒有那麼傻

一模一樣經歷

阿采愚人節想用豉油可樂整古鋒澤同暐弘果次笑死
阿采表示被老闆金句打敗了 [我們雖然傻 但沒有那麼傻]

我本來日圈, 跟住去左韓圈, 而家就台圈

已經想像到佢一度嗌"樓剛我陪你" 一度衝落去

本來台圈飛輪海棒棒堂個啲
跟住去左韓圈
爭啲入埋支那圈
好彩四堅情救我出嚟

另一方面，邱鋒澤使出渾身解數，甚至犧牲上演「濕身秀」，他無厘頭的表示：「做這件事的話我要脫褲子，而且一定要做全套！」讓婁峻碩嚇傻直呼：「你好奇怪！」，而一旁的黃偉晉更在接下任務後，一下自言自語要自己不能破，一下又大喊「破了啦！」，荒謬程度難以形容。

我睇左咩野

韓圈你追邊隊

支那有咩可以追

我台 韓 日 韓 台

跳得好好就話唔gur 啫，佢發言狀態力度都唔及小賴唔係諗住跳得贏掛

似輸左發瀾渣多啲

自己跳落去

人腳好似唔錯又無視角希望有啲野睇下

我追叔叔super junior
個陣睇陸綜睇咩就想追咩

今集會唔會係全季最好笑嘅一集

佢哋到底up緊咩

我都有追呢團
以為冇乜人追

可能係 之前未播個陣話澤仔咁大犧牲

嗰陣時追韓團一係SJ一係Big Bang 大把人跳槽哈韓
依家還原基本步追返台灣

合理丫果時係追SJ/BIG BANG架啦
我就追少時

今集係咪A'N'D特輯, 三個成員上哂黎
幾時先請宇宙想睇佢玩
不過完娛主持係咪冇可能

竟然係09介紹嘉賓

呢集兩個月之前架??

少時

今集播返第一次轉版子？

懷疑娛百係豬蝶出事後播哂所有有佢地嘅
之後再一次過播返五堅情

屌 穿哂崩超尷

站10先

5默認4

唔係悍跳ac黎架咩

竟然刀8 唔係話佢全程冇郁過咩

9扛推位唔交身份

凱希MVP啦掛

今場真係玩琴日大家想睇果種

凱希cls

下 今場應該凱希呀

終於有一集好睇

我記得有人話8如果郁嘅話應該有聲
諗住會默認佢民 點知神嚟

凱希鈎得深到
係咁話丫頭如果跳唔會信

零9又上匪票又聊得麻麻地
不過刀法係真係好準

cls真係打咁騷
3叫4咪跳真係跳

凱希係勾得好深
但兩神都係09自己刀走
凱希都未出手就已經贏左

今日狼隊都幾痴線

凱希同丫頭演到咁
見佢石像鬼估唔到 再見佢唔刀人
就知好人要輸

09 好勁 跳守墓人冇懷疑過唯一係投票時變票

刀法刀刀落神 太強

其實佢解釋變票係勁格硬黎
完全解唔通
不過刀完守墓人然後跳守墓人靚到

今集09真係好爆狼
同埋依局對應返之前有局有d人唔明點解大家可以照投單邊守墓09

09上左匪票上埋前後不一我就開始懷疑
但凱希由一開波倒勾話唔信自己隊友我就認佢好

叮咚
顛到咁樣d cameraman都捕到 算了 唔屌八大了

以後唔信凱希係好人
我以為2,9係狼

Parallelogram

5兩日都爆狼勝在刀準又咁啱有9扛推

單邊守墓又真係冇可能盤桿跳住
9同2號都聊得勁差
幫09擋刀擋毒

下晚應該到佢輪次啦 可惜完咗

佢讀出黎個時我笑到超大聲
啪ra 呢撈gram

我覺得2最狼 又棄票又划水

對香港人嚟講應該幾易

唔信真係抽 如果澤仔抽到點算

呢局就算推到09都捉唔到凱希

隊友未發言已經開始勾

易到喊 睇住你地玩

屌 鋒澤

會唔會有機會佢真係想叫4號唔好跳 畢竟石像鬼

零九刀法好準，佢加d正正常常ge 隊友做狼真係贏硬

女巫明明打3 5 9最後毒左2

唔夠喉真係

叮咚互相猜疑好正
D任務好荒唐
09要痴西瓜籽落月曆膠到
鋒澤自己KICK到落水

吓 但我覺得佢太開視角
正常平民應該唔會咁夠膽100%肯定某一個人係預言家我覺得應該要盤吓佢倒勾 我盤佢嘅視角最多只可以係女巫 知道10號係銀水先可以咁保嫁啫其他神/民暈會唔肯定先正常

今集叮咚好好睇鋒澤笑死我

其實本身d任務唔好笑
但互相猜疑搞到好荒謬笑到痴線

獵人真係幾匪
但估唔到同發言差咁遠

結果係自己唔小心跳落去

我老公佢痴撚咗線呀
搞到我笑到成屋都聽到

冇投票 表示正確

結果係兩樣都有,打和

狼王金水 , 變票 , 再加跳最易捍跳既守墓人 , 其實都入左大半個身落狼坑
最難都係凱希 就算第二晚捉到零九 , 下一晚都係 2 6 9 輪次
應該打唔到張3號牌 最要係佢保10號預言家個發言 , 雖然直接唔信4又扣返的可信度

越嚟越覺得09 啲魔性笑聲好好笑

太短 真係唔夠喉

"你係咪要整果汁! 快D收埋D水果!"

笑死我 睇住佢跌落去

09唔信自己柒到咁自己衝去水池勁正
查個毛笑到坐落地下

今集狼隊勁到

除左丫頭
其實佢跳得麻麻

又係09配凱希

冇所謂啦
反正係狼王

09刀法
凱希倒鉤

本來我以為偉晉第一反應係會笑鳩鋒澤

結果佢把聲真係好擔心咁怎麼了

利申可能係我FF咗佢個語氣,純粹個人感覺

捉到45係狼 其餘嗰隻仲諗緊係129出 點知凱希

佢個反應係好擔心

9唔拍身份

09/小賴指揮 凱希倒鈎 卜心衝鋒

係咪分十集 每集有幾十萬VIEW會賺多過一集有幾十萬VIEW

12人局呢4狼就

同埋冇騎士
狼隊發揮空間真係大好多
唔該以後10人局都唔好有騎士

小賴同卜心唔太夾
兩個一齊做狼成日輸

3狼入面 丫頭明顯唔入流
狼王出局仲係帶預

結果論帶神啱咗
不過狼王直接帶預偏on99

唔係FF

冇視角狼對跳守墓人應該幾正, 可惜刀中兼毒錯冇得睇

最後我捉緊 2 6 偏向2
雖然有懷疑愷希但聽到佢保10號預言家又唔捨得打佢入狼坑住

到底個民宿點解要放個水池係個度 就咁睇好似撞邪

佢點知8同1係神 今集睇落神同平民有d難分

兩個入完水之後都完全唔相信自己咁柒

你都知連登同出面唔同世界,依家唔敢講太實不過佢個下擔心到好急咁講咗幾次怎麼了太有愛

抿牌係09強項來

今集真係好好笑啱啱又睇多咗次
到底澤仔嘅任務係咩
明明琴日嗰集佢有收埋啲嘢係個身度
今日變咗瘋狂下水

唔知會唔會有人向前仆直接仆落條樓梯度

如果佢目擊事件發生 個反應應該會更爆

09而家做狼都廢事同你表水
直接拍身份 避過輪次先
入夜刀人

聽日又有惡靈騎士, 希望好睇D

其實好撚危險 水又淺個頭落先嘅話應該可以送榮總

佢應該就學佢話齋想收埋d水果唔俾小賴點知唔小心跌落水,咁反正都濕撚晒咁咪唔撚驚咁瘋狂落水收埋d水果囉

可能聽日個任務公布係完全唔關事
鳩玩澤仔名不虛傳

鋒澤果下真係好柒

I mean佢真係為咗遵守承諾專攻小賴但係一開始就get錯咗

09都有種動作片跳海嘅感覺
澤仔純綷就係柒
(屌我講緊咩)

我相信係因為09整濕咗個地搞到佢唔小心跣落去嘅

不過可能都係09其中一個人生最柒瞬間

兩個都好柒 今集好好笑

片尾換咗聲喎 唔係豬蝶

個gif好邪惡佢隻腳個掙扎

我覺得小賴扮整果汁 收埋部搾汁機係身都好搞笑

係
最好笑其實係落水前雙腳既掙扎

最搞笑係佢唔知自己一早已經FAIL左

點解淨係換最尾一句 前半句唔換不如成句換晒佢

其實呢個池係俾人落去浸下水定係無預過會有人落去嘅水池

所以我覺得無換到 只係集齊5個把聲懶係團結咁
不抱希望

就快爆post了，我可以加呢兩個gif落 #1叮咚個位嗎
（用我屌個version）

應該會好嘅
聽日陣容有李懿 采子 雨婷 斯亞 瑪莉亞 徐謀俊
加偉晉外四堅其中三堅 望落都唔錯

雨婷密到

今晚澤仔落水真係笑死
應該係俾頭先09 d水跣親 仲要佢地兩個俾攝影隊勁多人望著落水
但睇到戲肉又完左

09果下型好多 鋒澤對腳仔真係

成功有工開...

可能係偉晉推介佢上嚟多啲？ 佢地私下好似幾frd

都有機會係
雨婷 偉晉 宇宙 再加幾個其他FRD成日有聚會
見過佢地上密室逃腳同埋生日聚D合照

見過佢地去密室逃脫同埋生日聚D合照

同埋娛百都想搵多啲新人上嚟玩
表現既然可以就俾多啲通告

幾鍾意佢
and 入面覺得佢最靚

黃牌啫

但後尾同偉晉再講先失敗

佢同艾莉兒都唔錯丫 講嘢幾有point
艾莉兒仲要每次做狼都悍跳/衝鋒

今個星期d陣容好似無上星期咁悶

艾莉兒第一次桿跳就贏左真預
不過之後表現好似就普通D

雨婷其實勁易被扞推
個表情成日太尷
卦像很重型
做好人都成日俾好多人踩

追殺查個毛得09
又黎多次

冇左飛虎根
發多啲AND嘅妹妹仔取代佢地嘅位置
感覺好好多

救命今集叮咚真係笑到我傻，有幾個位忍唔住大笑左出聲
偉晉整碎左牛舌餅嘅樣都勁好笑

我終於知點解兩日一夜camp得一次呢d遊戲環節
得30個crew搞唔掂5個人咁多 全場馬嬲

失控

零九跌落水我loop咗勁多次

呢樣真
特別阿虎同大根真係唔想再見到

今集狼殺真心正

我都係係咁loop 佢哋跌落水 加埋後面其他人啲笑聲
我真係笑到傻咗屋企人以為我痴咗線

呢場凱希狼點樣估到

獵人就咪鬼玩得咁保守啦

我笑到癲
多角度睇佢落水

今晚個劇本埋小賴季冠諗到果個

狼發狼金 殺守墓人 狼發嘅金水起跳守墓人

我反而覺得佢第一日表水扮得ok
我本身仲信佢
難得講咁多嘢似係好

佢一話唔肯定就偏狼
通常都會話站錯邊無嘢,睇下會唔會開狼王技就打平衡毒

扮暈呢招唔適合佢

又係咼

其實係
平時做好人太清晰
站錯邊其實好閒
佢站下4又站下10又話分唔到就太假

第一日發完言覺得09問號區偏狼
投票變票09入狼坑大半機會係狼
第二晚婁死09定狼

我都覺得呢個設計勁危險...
唔記得嗰邊喺水又咁啱大步跑好容易kick親個頭「中」落去樓梯

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(58)

所以真係唔係唔可能

但唔靠石像鬼刀得中守墓人都幾難
呢個劇本真係神操作

難都係可以做到 只要你抿牌強就得

其實守墓可以玩對跳又無得自證,根本刀唔中都唔緊要

係... 繼預言家後狼隊係娛百最易悍跳嘅角色